謝霆鋒首愛最大形容依家嘅狀況好貼切

加油大家！

你有冇關心個世界依加發生緊既事
你有冇擔心個未來又會唔會去正視
究竟幾時開始 人變得冷漠自私
淨係知 點樣追求名利易D
簡簡單單 個世界一步一步被破壞
科技將地域拉近人既隔膜擴大
再咁 捕殺落去 好多動物已經冇哂
人類既貪婪 繼續破壞大自然生態
戰爭 種種衝突膚色暴力仇恨
饑荒天災地震仍然係到不斷發生
人類再係咁 地球唔歡迎我地
再係呢一到紮根
只有用愛 用愛去改變呢個世界
我地再 去合力創造我地未來
終可見 世界美好既一面
停止所有戰爭 用愛奉獻
點解可以扮哂偉大 我要去呼嗌
人類霸著地球太自大 每日盡情破壞
點解可以扮哂偉大 我要去表態
沉默會令未來更腐壞 企硬立場 愛最大
大路康莊 一片屬於自己既地方
建設烏托邦 人人都生活得好健康
再置身天堂 極落世界永冇恐慌
再冇種族鬥爭 亦再冇饑荒
人人都主動互相幫忙坐低有傾有講
日日都見到陽光天氣晴朗過晴朗
未來充滿希望 你我携手開創
自由國度裡面 聲音更加大鳴大放
請記住同一個世界 擁有同一個夢想
再同一片天空 吹住同一樣既涼風
吹雨打未怕 就算有太多變化
硬杖一齊打 高欄我地一齊跨過去
放低爭拗 冇必要再去比較
我只想同你地一齊向住目標不停咁哨
終點係前面 夢想亦即將實現
我睇見 烏托邦經已逐漸呈現眼前
點解可以扮哂偉大 我要去呼嗌
人類霸著地球太自大 每日盡情破壞
點解可以扮哂偉大 我要去表態
沉默會令未來更腐壞 企硬立場 愛最大
想去嗌就起勢嗌 (想去嗌就起勢嗌)
我地陣容最浩大 (我地陣容最浩大)
想去嗌就起勢嗌 (想去嗌就起勢嗌)
我地熱情更盛大 (愛做後台我大晒)
點解可以扮哂偉大 我要去呼嗌
人類霸著地球太自大 每日盡情破壞
點解可以扮哂偉大 我要去表態
沉默會令未來更腐壞 企硬立場 我大晒
點解可以扮哂偉大 我要去呼嗌
人類霸著地球太自大 每日盡情破壞
點解可以扮哂偉大 我要去表態
沉默會令未來更腐壞 企硬立場 愛最大

沉默會令未來更腐壞

企硬立場愛最大

屌你老母作曲作詞主唱班撚樣有冇出黎支持？冇就收皮啦，淨係識寫d撚屌歌然後縮入佢老母個閪入面。